到底達粉定迷雲黨條底線低D?

想像唔到2017仲有人反雲